飲過苦澀經已醇化 經過宿醉醒過來嗎？

乾一杯 青春的哭笑也送走它

大吟釀正
雲圖更正

孩童的哭聲院裏沒有暫停 父母卻會確認

雲圖在某日完成
初老都好好J
最尾嗰兩個細路話要返屋企食飯 好得意

雲圖個感覺好渾然天成
melody/編曲都唔太雕琢

大吟釀 開頭聽覺得麻麻
後來聽返覺得好撚正

兩首都係正野